如果侵侵係香港政治人物會點？

極右派立場，反同，反難民，反新聞自由，商家利益主導，為利益同習種稱兄道弟

喺香港佢應該會係一個極品級藍屍保皇黨

特首都唔會做到

on9仔
你明唔明咩叫極右
藍屍保皇黨係撚極右咩

同埋佢邊忽親中
盲撚左無睇貿易戰?
商家打仗同你稱兄道弟都唔代表咩

自己google下左翼同右翼嘅定義
香港保皇黨基本上都係右翼

我呢到係假設左佢係香港政治人物，即係香港人
撇開左佢美國人既立場，佢性格應該會奶共

佢係香港咪變中共打手囉
周街都有啦